====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il est aussi l ' inscription , sur la carte et sur le terrain , de la zone de peuplement urbain de Paris dans l ' espace français .
Entity Name (Type) :: Paris (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Paris (LOC)
Total entitiy counts: 1

